國難五金想做細台(ATV)而唔系大台(TVB)

但是

ＴＶＢ容不下細台
支教民容不下細台
共產黨容不下細台
茶餐廳容不下細台
連登仔容不下細台